有冇人見過入球單雙唔係1.9同1.8

平時馬會正常開1.9 同1.8
平手盤就會出1.85

但1.93 1.77係咩玩法

早幾日有1.82 1.88
成日都有 有咩出奇

ok 少玩單雙 由個post沉啦

單雙真係靠運多

盃唔出奇呀
特別世盃，和波機會大過聯賽

2.25都見過 訓左身 最後輸左

法國小組最後一場雙得1.57 最後真係和

小組賽最後一場法國

今晚想all in 雙

有冇手足 g持？